陳雲：香港是中國的香港。這是愛國者的香港定位。我愛中國甚於中共愛中國。

陳雲：美國政壇換人，香港抗爭者點算？
香港的泛民社運一直都在玩苦肉計，將自己陷入困境，博取美國的可憐，一旦美國因為現實原因放棄香港抗爭者，他們就投告無門。美國經濟制裁香港是放棄香港，也放棄香港抗爭者。
泛民判斷，香港是美國的香港。這是賣國賊的香港定位。
陳雲判斷，香港是中國的香港。這是愛國者的香港定位。我愛中國甚於中共愛中國。
分別就在這裡！
陳雲以前領導的本土運動，從來都不是與美國對話的，我是與中共對話的。例如抗議雙非人、搶購奶粉、一簽多行（自由行），都是以中共對話的，結果中共限制了雙非人，推出了限奶令、一簽一行。我是呼籲示威者拿着紅旗在旺角與那些自由行對話的，斥責他們為什麼要來糟蹋中國的地方？
香港人放棄了陳雲的現實主義路線，寧願跟泛民的虛無主義，現代知道失敗了吧？
玩政治，不聽陳雲，是死路一條。
我家兩代與中共交手。我至今留在香港，坐鎮香港。泛民呢？總辭了，走佬了。

躝啦白卡佬

大師目光放好遠

國師當日叫人舉美國旗原來係為咗搵漢賊

咁叫人舉美國旗係咩玩法

比中共更愛國係咪犯左顛覆國家

我諗意思係向美國呼籲目光關注香港，但唔係全身親單一方。

老師勿妄自菲薄,人所共知老師先係港獨之父

陳雲：是日精彩對答。
A.L. : 以前真愛聯嘅反諷式遊行攪笑又安全兼到肉，不過港豬太蠢唔明。如果舊年百萬人遊行係真愛聯方式，港共一早縮啦，唉⋯
陳雲：是囉。如果我做，一定是用文革方式，將香港十大富豪公仔有名有姓綁住送中，嚇死資本家。

之前美領遊行搶頭位喎又搶住交請願信

迷雲黨不願面對

中國是地球的中國。這是愛球者的中國定位。 我愛地球甚於中共愛地球。
分別就在這裡！

貨真價實的港獨

佢講野好似五涼液廣告

香港人：香港是香港的香港

陳雲：我係中国人呀屌

諗起呢條片

好奇問一問，陳雲點解咁受歡迎？ 感覺好似有一班擁躉。

完全唔知佢係邊個。

陳雲：香港電台編導做法不光彩，拘捕合理

佢地會假想一班好蠢嘅黃絲黎代表所有人

每日都靠屌黃絲黎顯得高人一等，精神自瀆

就好似今日大家屌政府，佢地就屌黃絲戴口罩